一人一件冬天成日見到人著既公廁衫

😂身邊實有一條友著緊

U記入面有毛果件

灰色u記

仆街呢期周街都係飛機褸

MA1

呢件同supreme 一撚樣
換左隻字
賣多2000
on9 潮童😂

幾個同事都著緊

supreme made in usa
gap又made in邊？

有無圖？

依期一定係MA1同uniqlo毛毛zipup

好撚威？😂😂
你剪個tag 貼係心口啦😆

唔講牌子
淨係講品質
美國製一定好過你果d 東南亞同中國

屌你我著緊喺身

高登仔制服

其實都幾好着 (晨褸嚟講)

一定係啲死mk棒棒褸

U記毛毛褸/羽絨

其實呢d人好撚on9，人地追求嘅野同佢唔同就話人on9 ， 著件衫貴d又話人on9潮童，可能人地戴隻勞又話我買隻gshock睇時間都得喇，on9仔，話唔定將來人地拎3000萬買1千呎樓都要屌人地，話咩我1000萬都買到1000呎樓喇，拎3000萬買，on9仔

Sry for 1999

之前返學 有個女同學鬧鳩我 同佢男朋友情侶外套
明明通街都係呢件

留名睇最後乜撚都唔著得

毒撚著衫都要比人管

m唔mk睇人
大班人著到勁型

窮撚買唔起就話人on9

你住半山好叻？我住劏房都舒服啦
一個人都訓唔曬d地方

鬥著得型架姐

咪又係工廠攞機做

最慘唔型又要著 成副排骨咁死cam佬掛唔起件野又著 肥到成隻豬咁又著 死港女下半身冇著咁落半個屎忽個啲又著 唔係公廁褸係乜

敢問你買所有野係咪都係買最平
咪又係機做

我直情同個同班男同學一模一樣（我買左男裝）
不過佢著既碼好似細過我

買男裝
絲打咩身型

Dickies

屌我公司有

成日撞衫

黑絲，日日都同人撞

那有腿

Agger

nike hoodie

返名校secret啦中學雞sry for 1999

著gap定superme有咩好屌，平有平著俾得起錢咪著貴d著supreme囉
btw我試過禮拜五causal wear著件gap衛衣番去俾女同事笑9我柒同毒，話我平日著恤衫西褲仲型d 但我聽完決定打後開始個個禮拜五都著件唔同顏色既gap番工

追牌就追牌啦 made in usa

我係香港人

好多dickies

黑絲

U記先係囉唔該

嚇得我

Champion

我日日 u記zip up x MA1
公廁 double up

2000 蚊原來係為咗買made in USA

軍嬲

笑了

周街MA1

我有件著咗十幾年

咪撚笑大人個口啦，Arc'teryx, Patagonia 呢D 都係東南亞同中國製

你件super me made in USA 又點

Ma1

美國工廠咪又係華人黑人墨西哥人用機做...

講到made in USA係handmade咁

同你地講乜柒都曬氣
人地著supreme 你去笑鳩人地買貴
你著gap都冇人笑鳩你寒酸
你付擔得起 你乜柒我都冇野講啦
食一餐好少少 幾百一千 你話貴 我不如食幾十餐m記仲好
咁樣大家唔洗講啦 價值觀唔同
另外買潮牌 買貴牌子
cutting 用料 qc等等乜柒都好過你一般牌子
你有你窮著 人地有人地貴著
都唔明有乜好笑鳩人

自己著開u記

比你揀 揀made in usa定支那阿

留名等睇 冷料緊身谷奶衫

一定係nike sweater同hoodie

Agger 唔知嘈咩
著衫最重要係舒服加好睇
貴有貴著平有平著

嘈乜野姐，香港人跟風、買衫睇牌子唔係睇款睇質地，就幾十年都係咁架啦。但係街見到有人著一式一樣既衫我都會笑。
利申：唔係跟風跟大隊撚

巴打著開咩

追牌其實冇問題
多多籍口又唔認果下先柒

我成日著住件Gap 好鐘意

講咁多
唔正面回應我樓上d野？
正垃圾

一巴車到面都腫

咪係工廠一件件量產出嚟
品質係好啲呀，咁著件外套係咪又一定要件件高品質？

幾時開始著咩產地嘅衫都要分階級
巴打你戴錶係咪一定要瑞士錶？
揸歐洲車、食嘢都唔會有嚟自中國嘅嘢？
你鍾意呢個牌子係你嘅事，做咩要睇唔起著其他平啲嘅人

一向買衫都係睇款，唔會理咩牌子，亦唔會理made in邊度，幾十蚊至幾千蚊都有

已經唔係質唔質地問題
人地有錢買貴衫
你著gap去笑鳩人
合理？

邊個笑邊個先？
人唔笑狗都吠

睇漏咗再上面笑人嗰個
不過你一路講一路提高自己又踩低人
會顯得自己好高？

邊到呀
咁得閒追晒成個post咩

棒球隊員著都唔得咩

我無提高過自己
我不嬲都係著u記
只係d人上面話
gap改左前面logo 做supreme可以賣貴唔知幾多
我就講出個分別
再話價值觀唔同 人地有錢著貴衫 但無理由因為人地著貴野去笑鳩人地 幾千買件衫都唔知做乜鳩 咪一樣
付擔得起買黎當地布 我都冇野好講

人地食一餐幾千蚊 你話屌 幾千蚊食一餐 都唔知夠我屌幾多個m記（如果你係抱住呢個心態 我都冇野可以反駁）

另外 高價位牌子 無可否認絕大部分都靚料過一般連鎖賣衫店 已經唔講乜野made 唔made in usa

唔知你理解錯 定我表達得差
你明就唔明 唔明我都唔解釋
唔明點解可以睇成我笑鳩人

講咁撚多野
咁你係咪有錢呀
比乜野？
2000蚊同樓比？
潮童真係特別on9😂😂😂
著件傻撚made in usa 就咁開心🤔

巴打個重點係講緊明明係一樣既野，換個牌子就咁貴。問題係你見唔見得supreme 質素係好過gap。 我笑鳩個比三千蚊食換左個包裝m記既人有咩問題？

淨講質素
supreme一定好過gap

做乜鳩係ssense買褲
唔撚去u記

潮童著件supreme屌緊女
你著GAP用緊飛機杯咋

咪撚化人啦，我識個fd買撚完，洗兩洗咪爛，點樣一定好過

gap阿 屌你老母u記
我著緊u記唔知料好咩

你屌我老母有撚用咩？睇死你咪又拎老母錢，好撚威威去yo好果d mk仔。學人買supreme ，料又差，又貴，垃圾牌子。gap起碼都咁既價錢都算係咁，我係笑鳩你又點？

我拎老母錢去買supreme屌緊女
你係做到緊咩阿 買gap以係真係有gap屌咩
傻毒撚

Vintage。講真GAP同UNIQLO我都會買，淨色/basic款冇問題。笑係笑一窩蜂跟大隊個心態。有啲人唔介意出一出街隨時撞到十幾個同款甚至同牌子，但我會介意。

上面條潮童 你有你著我有我笑
買件logo衫 made in usa

傻撚

買gap有gap屌
佢d box tee料差無可否認
但佢d外套纖維做得幾好
利申有件羊毛底厚嬲made in canada
box tee 千幾銀一件狗也不屌

條潮童以為著撚左件supreme好威威就會有女屌
成堆人跟隊笑鳩佢就屌晒全世界係傻鳩

點阿毒撚
屌到女未？

MA1 舊年買左年Avirex著
今年唔敢著出街 同街都係

Btw supreme真係柒牌

MA1 今年已經變左公廁

下？乜$1800 買件美國product好貴好唔抵咩？
唔怪得d垃圾高登仔咁鍾意淘寶啦

真係唔知邊個撩邊個先
睇佢地個款將來都係渣日本車笑人買法拉利
住劏房笑人買山頂
食M記餐笑人幫襯Mc Cafe果種人

❨up 錯圖❩
真係唔知邊個撩邊個先
睇佢地個款將來都係渣日本車笑人買法拉利
住劏房笑人買山頂
食M記餐笑人幫襯Mc Cafe果種人

老老豆豆
我以前買過supreme真係為左潮
有時啲print又真係幾靚(我覺得)
但而家諗深一層就會覺得好唔值
已經幾年冇買過

最好笑係
班人原價買潮牌都算
最勁係個班食炒照入個啲傻仔

有冇圖

同佢地講道理發現曬鳩氣
鳩屌佢地就岩

Yes, 白人會做工廠咩

我唔會睇產地。仲意就買。其實美國好多牌子料幾好都唔會買。因為太7。

我而家通常都係ASOS。料可以。cutting係歐美style. 最緊要堅平。200一條老牛。仲要免運費

著件supreme 巧威威 大把女屌
你係咪supreme fb gp 果個肥佬？
你好撚型 好有style 😂😂😂😂

Asos抵屌

自卑心到
買得起既話關你撚事咩

外國d skateboard brands上曬位,fashion weeks大把人著住supreme, thrasher, palace睇show啦

D垃圾仲停留係"潮童"呢個概念

買ssense夾單屌你老母

Supreme 本身唔係貴
只係因為名星rapper 狂推
加上限量生產
所以炒到幾千蚊一塊布

你入原宿買其實同double park果啲差唔多價位

asos自己個brand d料頂盡咪好過淘寶少少

好多所謂潮人鍾意一件名牌加全身asos扮大袋

灰色u記褸無得輸

呢樣真 買一個次就算
同埋size唔太準

啲葡萄撚冇錢買咪笑尻人囉

望住班on9仔板牌當潮牌

高登仔唔洗冬天衫

利申：西伯利亞人

唔明嘈咩

百貨應百客 自己覺得值就得啦

Gap
Hollister

nike既質素一定好過supreme cutting同料都幾高質

ching ho🏀

咁都有得嘈

超級乾

利申：有兩件褸三件hoodie一條褲